有冇人食過譚仔今日送果隻朱古力

屌你難食到

送得比你